如果證實到武漢肺炎係實驗室病毒咁支共係咪犯咗戰爭罪行？

受害國家係咪可以以人道理由告上聯合國？ 到時維尼想唔落台都唔得，仲可能要坐番十年八年監

未有證據

聯合國=廢

放心 證據一早消滅哂

exactly, 美國都廢事派人入去 佢地無咁多時間

打7 習撚好過啦

轉個頭屈個專家自己整咪得
可能對人類基因改造果個都係咁

如果告完有利益的話就會告

如果中共提供既利益大過告完之後既利益
就會幫共狗手抗疫抗輿論

「告」換成「打仗」都一樣通用

就算係
都要睇國際社會打算點樣最終處置中共
真心想中共死定係扮無嘢？
如果唔想搞事扮無嘢就會話睇唔到證據，The party goes on
如果想中共死就無都可以屈到有
詳見小布殊點搞伊拉克候賽因話佢有大殺傷力武器
但係呢單嘢咁搞法，中共支撲真係可以 WW3 攬炒
要問嘅係歐美強國領袖敢唔敢玩落去？

另一問題係點樣證明到佢係實驗室病毒？
拍戲咁一個鏡頭到尾影住佢製造？
或者有一條簡單而清楚嘅 formula 證明到
例如 e=mc^2
（BTW 好似話有證據證明隻病毒無可能人工合成，如果可以講到 layman 都可以信服就 fall into this case）
否則好可能係一大堆專家先睇得明嘅文獻
呢啲 marginal 證據放嚮法庭
不嬲都主要係講證據係強定弱
係一個相對數字而唔係簡單 true or false
然後決定邊啲可信邊唔關事
然後疑點利益歸於被告或者由陪審團多數決
放喺國際政治即係外交角力

而且到最後
中共大可以話係實驗室或者某一派勢力嘅自把自為
唔關高層事而處罰下級
熟真熟假只有喺中共倒台結束後先會睇到真相
即使有人好似郭文貴咁爆料
國際社會都唔知信佢定唔信好
最後又係番到去利益計算
歐美有無需要 take risk 而個 return 係咪值得

國際外交就係咁